奇蹟般地相遇了

必然般地分別了

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

碌尻會旋轉

菊花不勝鳩猛鞭

問世間情為何物

對於這無法像電影般順利進展的結局
我在想些什麼